\section{Tema}
\begin{frame}{Tema e Delimitação do Tema}
%Monitoramento do rebanho bovino através da análise dos dados das trajetórias de movimentação dos indivíduos.
\setstretch{2}
 \begin{block}{Tema}
 \vspace{0.5cm}
   Monitoramento do rebanho bovino através da análise dos dados das trajetórias de movimentação dos indivíduos.   
  \end{block}
  
 \end{frame}
 
 \begin{frame}{Tema e Delimitação do Tema}
 \setstretch{1.5}
 \begin{block}{Delimitação do Tema}
  Desenvolver um ambiente de sistema de informação que permita a \textcolor{mygreen2}{captura, armazenamento, apresentação e análise das trajetórias} de movimentação dos indivíduos componentes do rebanho bovino mantido no IFC Campus Araquari. Esse ambiente deve permitir, ainda, que professores, estudantes e profissionais da área realizem \textcolor{mygreen2}{consultas de informações sobre o comportamento do rebanho} considerando a movimentação do plantel.
  \end{block}
\end{frame}
